碌一轉ig 發現啲細路真係染蝗得好勁

自稱黃 平時share文宣
但係同時又玩抖音又閨密又沙雕咁
點先解決到呢個問題

好多小朋友講支那語

啱啱先喺𨋢度聽到成班細佬講蝗語

雖然話未來都係靠班細路
但係咁樣真係好嘔心 一路光復香港一路講蝗語
前一個story係文宣 下一個story就係抖音然銷後喺到話我的閨密沙雕女摩摩達咁樣

文宣可以製作下繁簡字對比，中港用詞對比

返part time 補習
見到個中一細路已經寫殘體
差啲一句西埋去「中一已經咁懶第時點算」

最慘依家啲老師仲要不斷教啲學生為咗快要轉寫殘體

冇得搞呢啲每日150個

咁樣出嚟光復香港 人唔笑狗都吠